買野果時大家應該睇清楚代言人

有啲搵賣港既偽人做代言既就唔好買啦
eg
流華：
oxxx按摩椅

肥老母：
德x實

歡迎補充

鄉音妹

買撚插屎眼啦死人妖

麥當勞，支那鋒

買咩野果